我好快樂, 但我好難過

岩岩搭巴士有個呀姐無啦啦同我講
姐
我

我好快樂
點解呀,恭喜你
佢呆一呆望住我
哥仔,你咁樣我好難過呀
下 你快樂定難過
我就快落車, 你咁樣塞住我好難過去呀
xzx.:,@""$¥¢$$€*+×#%

小試牛刀, 失禮失禮

1/10

李力持：哈哈哈哈

....

=-=

試你老母
抄就抄啦

你估你係吳京大腦拍流浪地球咩

預告： 好快有新貨出